魔警而家既策略, 捉勇武為主線, 拉唔拉夠人數都唔緊要

魔警而家既策略, 似捉勇武為主線
(利申: 今日咁岩去尖沙咀欣賞海景, 又去旺角行街)

魔警今日既行動, 比以前收斂
無前幾次咁狼咁狠, 見人就拉
個人覺得, 佢地認為咁多人, 個個拉晒咩
今日魔警甚至退後都無所謂

佢地放大量既鬼混入, 重點跟著入面既勇武和搵機會捉你地
所以各位勇武要小心, 行事時, 要開遮陣, 快速完事(最好無人知無人影到)
完事後就閃, 唔好戀戰.
只係你自己唔覺, 但事實好多鬼混入左, 專跟勇武同搵機會捉你地

各位勇武手足要小心

係 避無可避 真係要小心 手足

721 831

推

721 831 101

翻屋要小心 慎防鬼上身

Push

完事就走, 唔好戀戰, 唔好比人跟, 比人拉到
戀戰比街坊或和理非做

絕對無收斂,依然無差別打人,射記者

最理想, 無人知, 無人見到情況下完事閃人離場
戀戰留比其他人做

裝修師傅唔好接咁多單Job，尤其是好多觀眾嗰陣，做完一單就混返入大隊

推
快手做完野混入人群，記住要反跟蹤

和理非散，勇武都應該散。
最好天黑前返屋企

唔好為左裝修多2間鋪而坐10年

push

唔覺侷地有收歛
只係今日多人果時唔敢伸個尻頭出黎
人少少又發作

收不收歛不是重點
重點, 勇武手足完事後即閃, 即散, 行事要快, 最好乜都影唔到就走左
唔好戀戰
其他街坊, 手足, 自然會有人戀戰

仲要開行turbo搵位扮和理非割勇武